Title: Silene involucrata (Cham. & Schltdl.) Bocquet ssp. involucrata
Description: Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?developer
Date: 14/2/2021
Keywords: portfolio
Category: Bytecard
Author: Oyope
Tags: website
Published: true
Background: #d8d492
Color: #b0b8c7
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Quod equidem non reprehendo; Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. Occultum facinus esse potuerit, gaudebit; Duo Reges: constructio interrete. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. 

Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint. Reguli reiciendam; Quippe: habes enim a rhetoribus; Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Collige omnia, quae soletis: Praesidium amicorum. Rationis enim perfectio est virtus; Si longus, levis dictata sunt. Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret. 


	Nam quod ait sensibus ipsis iudicari voluptatem bonum esse, dolorem malum, plus tribuit sensibus, quam nobis leges permittunt, cum privatarum litium iudices sumus.



Itaque fecimus. Quis est tam dissimile homini. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Itaque contra est, ac dicitis; Intrandum est igitur in rerum naturam et penitus quid ea postulet pervidendum; Pauca mutat vel plura sane; Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam. Praeclare enim Plato: Beatum, cui etiam in senectute contigerit, ut sapientiam verasque opiniones assequi possit. Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Ad quorum et cognitionem et usum iam corroborati natura ipsa praeeunte deducimur. 

At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Putabam equidem satis, inquit, me dixisse. Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Qua igitur re ab deo vincitur, si aeternitate non vincitur? Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Murenam te accusante defenderem. Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio. An dubium est, quin virtus ita maximam partem optineat in rebus humanis, ut reliquas obruat? Callipho ad virtutem nihil adiunxit nisi voluptatem, Diodorus vacuitatem doloris. 

Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Tum Triarius: Posthac quidem, inquit, audacius. Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Cum id quoque, ut cupiebat, audivisset, evelli iussit eam, qua erat transfixus, hastam. Quae sequuntur igitur? Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Quae si potest singula consolando levare, universa quo modo sustinebit? Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Et nemo nimium beatus est; In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt. 

Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Atqui pugnantibus et contrariis studiis consiliisque semper utens nihil quieti videre, nihil tranquilli potest. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Diodorus, eius auditor, adiungit ad honestatem vacuitatem doloris. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. 


Nam si dicent ab illis has res esse tractatas, ne ipsos
quidem Graecos est cur tam multos legant, quam legendi sunt.

At habetur! Et ego id scilicet nesciebam! Sed ut sit,
etiamne post mortem coletur?



Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico. Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta. Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur. Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant? Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? 


	Quare aliud aliquod, Torquate, hominis summum bonum reperiendum est, voluptatem bestiis concedamus, quibus vos de summo bono testibus uti soletis.




Quodsi esset in voluptate summum bonum, ut dicitis, optabile
esset maxima in voluptate nullo intervallo interiecto dies
noctesque versari, cum omnes sensus dulcedine omni quasi
perfusi moverentur.

Sed quid sentiat, non videtis.



Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Hoc tu nunc in illo probas. Quae est igitur causa istarum angustiarum? 


	Positum est a nostris in iis esse rebus, quae secundum naturam essent, non dolere;
	At miser, si in flagitiosa et vitiosa vita afflueret voluptatibus.
	Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere.
	Quis est tam dissimile homini.
	Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere?



Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat. Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur. Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Inquit, dasne adolescenti veniam? Non potes, nisi retexueris illa. 

Haeret in salebra. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Commentarios quosdam, inquam, Aristotelios, quos hic sciebam esse, veni ut auferrem, quos legerem, dum essem otiosus; Eadem nunc mea adversum te oratio est. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Hi autem ponunt illi quidem prima naturae, sed ea seiungunt a finibus et a summa bonorum; 


	Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem.
	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.
	Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos.
	Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster?
	Quae fere omnia appellantur uno ingenii nomine, easque virtutes qui habent, ingeniosi vocantur.




	Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis.
	Nihil ad rem! Ne sit sane;
	Quare ad ea primum, si videtur;
	Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus.




	Proclivi currit oratio.
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;
	Hic ambiguo ludimur.
	Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius?
	Stoici scilicet.
	Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus.
	Sed nimis multa.
	Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus;
	Sullae consulatum?
	Quod si ita sit, cur opera philosophiae sit danda nescio.
	Certe non potest.
	Primum quid tu dicis breve?




	Nobis Heracleotes ille Dionysius flagitiose descivisse videtur a Stoicis propter oculorum dolorem.
	Et nunc quidem quod eam tuetur, ut de vite potissimum loquar, est id extrinsecus;
	Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus.
	Nihilo beatiorem esse Metellum quam Regulum.




	Negare non possum.
	At modo dixeras nihil in istis rebus esse, quod interesset.
	Primum divisit ineleganter;
	Idemne, quod iucunde?
	Quonam modo?
	Nescio quo modo praetervolavit oratio.
	Peccata paria.
	Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam.




